{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035183",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019004",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(주교) 라움"
    },
    "text": "上記の宿泊施設は計31の客室を保有しており、近くには3号線ウォンダン駅があります。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 価格対比で清潔で快適な環境を提供し、高い評価を受けているそうです。 おばさんが親切に対応し、様々なプラットフォームを提供して満足度を高めたという評価もあります。 おすすめの場所として紹介されます。 客室ごとにWi-FiとLG-Uプラステレビが完備されています。 52インチ壁掛けLED-TVとホテル級最高級純正備品を使用しています。 フロント内にはコーヒー豆やお菓子などの食べ物が無料で提供され、各種ボードゲームや雑誌も無料でレンタルできます。 スマートフォンの充電器やシネホテル、ノーハードPCなどの設備が備えられています。 セスコ加盟企業として所属しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何号線の駅の近くにありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は3号線ウォンダン駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では韓国語の案内支援が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評価はどのようなものですか？",
            "answer": "この宿泊施設は清潔で快適な環境を提供し、高い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "おばさんはどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "おばさんは親切に対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのようなプラットフォームが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では様々なプラットフォームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何が完備されていますか？",
            "answer": "客室ごとにWi-FiとLG-Uプラステレビが完備されています。"
        },
        {
            "question": "フロント内では何が無料で提供されますか？",
            "answer": "フロント内ではコーヒー豆やお菓子などの食べ物が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロント内では何が無料でレンタルできますか？",
            "answer": "フロント内では各種ボードゲームや雑誌が無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "設備としてはスマートフォンの充電器やシネホテル、ノーハードPCが備えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどの加盟企業に所属していますか？",
            "answer": "この宿泊施設はセスコ加盟企業に所属しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 377
    }
}